東張西望又講紅十字會

又出口術喇

仲睇TVB

關鍵字： 港豬 大愛L

on9
聽到佢話'真係有人搞得掂'個下真係屌左聲

同屋企人食飯嘛⋯焗住睇⋯

話咩食15分鍾仲有45分鐘 SOSAD

食飯有得抖下都要搞到自己咁趕，香港人始終係唔會唔畀自己抖下⋯